本港據報今日（15/12）新增98宗確診 距離突破三位數字大關僅一步之遙！

扣埋輸入都唔夠100
渣ga

冇一百，安全

🥱🥱🥱😴😴😴

連續幾日100以下

袁國勇回應下啦

又話恐懼

一步之遙？ 咁99係咩

半步

戇撚鳩90同100有咩分別

又話回落？又話冇事？